想搵一個主動，願意犧牲既SP

如題
本人成績唔好
想搵一個願意犧牲時間陪我溫書既人
主動為我講解課題既study partner

你早d訓啦

我都搵緊

[member]我要sp[\member]

媽，你好7呀

柒到唔敢睇

member member

柒不忍睹